\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{geometry}
\geometry{margin=1in}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}{\large\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}{\normalsize\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}

\begin{document}

% Defining title and document structure
\title{\textbf{Sistema Web para Consultório Odontológico - Documentação}}
\author{Clínica Odontológica - Marijara}
\date{20 de Maio de 2025}
\maketitle

\section{Visão Geral}
Este documento descreve o sistema web desenvolvido para consultórios odontológicos, com módulos para gestão de pacientes, agendamentos, financeiro, estoque, relatórios, odontograma, notificações, dashboard, configurações, anamnese, treinamento, suporte e avaliação de pacientes. O sistema é construído com tecnologias modernas (React, Node.js, MongoDB) e suporta operação offline via PWA.

\section{Requisitos Técnicos}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Navegador}: Chrome, Firefox, ou Edge (versões recentes).
    \item \textbf{Servidor Local}: Node.js (\texttt{npx serve}) ou Python (\texttt{http.server}).
    \item \textbf{Hospedagem Recomendada}: AWS Elastic Beanstalk, MongoDB Atlas, Cloudinary.
    \item \textbf{Dependências}: Incluídas via CDN (React, Chart.js, jsPDF, FullCalendar, QRCode.js, SignaturePad).
\end{itemize}

\section{Módulos do Sistema}
\subsection{Acesso}
\begin{itemize}
    \item Gerenciamento de contas (admin, dentista, operador).
    \item Autenticação com JWT, bloqueio após 5 tentativas de login.
    \item Auditoria de logs para alterações críticas.
\end{itemize}

\subsection{Contatos}
\begin{itemize}
    \item Cadastro de pacientes, fornecedores, e dentistas.
    \item Captura de fotos via webcam, histórico em planilha, odontograma vinculado.
    \item Busca rápida por CPF ou nome.
\end{itemize}

\subsection{Agendamento}
\begin{itemize}
    \item Calendário interativo (FullCalendar) para consultas, raio-x, controles.
    \item Filtros por dentista e status, lembretes automáticos via e-mail/WhatsApp.
    \item Suporte a fusos horários configuráveis.
\end{itemize}

\subsection{Financeiro}
\begin{itemize}
    \item Gestão de contas a pagar/receber, emissão de boletos (PagSeguro).
    \item Relatórios de faturamento, inadimplência, fluxo de caixa.
    \item Integração com agendamentos.
\end{itemize}

\subsection{Esto
